點解黑契同夏娜結局，同樣都係創造新世界，點解黑契結局睇完咁抑鬱?

點解黑契同夏娜結局，同樣都係創造新世界，點解黑契結局睇完咁抑鬱?
求解
睇完好SAD

黑孤身一人
U2有夏娜陪

但係唔係話佢同銀過左新世界咩
定其實佢兩個都犧牲左 :(

黑契係就係複製左個新世界,
但係原本個世界等死咋wo

咁我大概開始明了 :(